法國阿狗成隊波同球迷都咁低汁

咁黑心唔怪得咁多年都無杯捧

EFL and Premier League
First Division (until 1992) and Premier League
Winners (13): 1930–31, 1932–33, 1933–34, 1934–35, 1937–38, 1947–48, 1952–53, 1970–71, 1988–89, 1990–91, 1997–98, 2001–02, 2003–04
League Cup
Winners (2): 1986–87, 1992–93
League Centenary Trophy
Winners (1): 1988 (record)
The FA
Hubaab Aslam Football Cup
Winners (13): 1929–30, 1935–36, 1949–50, 1970–71, 1978–79, 1992–93, 1997–98, 2001–02, 2002–03, 2004–05, 2013–14, 2014–15, 2016–17 (record)
FA Community Shield (FA Charity Shield before 2002)
Winners (15): 1930, 1931, 1933, 1934, 1938, 1948, 1953, 1991 (shared), 1998, 1999, 2002, 2004, 2014, 2015, 2017

咁多年？

樓主18後sor

捧咗歐冠未？
上次入歐聯8強幾時？
上次拎英超幾時？

咁係唔撚係冇盃捧啊又spin，
個龍門裝左係你老母個閪到？

Spin咩
擺明笑9你地咁多年無咩大杯捧過

呀屌你老母原來阿狗個post你開咁黑心

咁我祝你有生之年都見唔到阿狗捧歐聯英超

你講有冇盃，幾時又變左大盃啊，柒撚左就潛啦廢物

唔好怪佢啦，我成日同佢老母上床，佢老母話佢弱智

又可以block多隻

你大鑊喇得罪馬撚.........

好撚痛

求下你唔好啊，好痛架

你地年年都拎猶長杯點會無杯捧

除左識咒人空難 應該無咩係識 唔驚

佢全家都弱智啦

阿利依家仲有互含聯盟咩？咁快衝出黎？

利唔利都知你全家係弱智

系，我地神聖清高曼迷一定無講過粗口無咒過人

你認錯我屋企做你屋企啫

系
摩daddy係狗所以唔計

我無話曼迷高汁喎